[行山]石小姐既八字相傳係咁

其實死者已矣 你事後孔明再一次對逝者家屬勾起不快回憶
醒少少啦

有無GTA圖

9up的你凍嗎??

屌你老母收皮啦
不如算吓你幾時死？

仲懶好笑quote我個名
重度弱智

你幾時死點死算好未?

人死咗先黎講有撚用咩

收下你把鳩口啦屌你老母 完全blocked